死阿狗夠薑就入嚟決鬥

老規矩雙方派5隻狗出來
每入一球死一件
0:0死撚哂10個
我代利狗派出
1:沙基你
2:NabyKeita
3:雲迪克愛助功
4:on9子
5:蓋世寶吊老母

死阿狗請出招！

無沙高？

冇

亨利
龍格堡
韋拉
皮利斯
阿當斯

1. milk
2. 六日
3. vieria
4. 查馬克
5. 豬腦

加多個yoyo
蓋清落到去唔會悶

一場手畜

想利記然又唔想有人死

我代樓豬

呢幾隻利狗都係永生嘅？
出左咁多次都未死

沙高係無入波就要死

無我份不過可以加你名

畜生有9條命

bb又改名

我係一個花心嘅蘿蔔

nmb泥計就白間美瑠同渋谷凪咲啦

認真呢兩個唔係我個type
馬嬲塊面成日覺得太膠

原來係cos

沙b又死